百鳩幾萬人出黎 你真係咪話唔驚！

手足 出到就出 睇住身邊嘅人 互相照應
人多嘅力量同埋氣勢真係唔係講玩笑架

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

一人一碗飯都幾大鑊

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

警方唔夠子彈
宣佈投降

人多好辦事

又打飛機

唔知有冇二百萬呢今日

返去掟你老母啦

又刷存在感

多又點？ 咪又係比黑警打到走夾唔抖

咁係因為未夠多 再叫多啲身邊嘅人出黎！

多極都係咁嫁啦 成班係度打飛機 表現得好關心社會

夠人哋人多！ 佢哋咪死狗咁囉！

屌 你呢d人真心煩

一定有 林鄭心情究竟係點呢